覺唔覺曼谷呢個地方好垃圾？

好污糟又多人 又冇野玩
得商場行 我係香港行唔好
點解咁撚多人鍾意去

塞車塞到2046

呢樣真係痴鳩線